蘋果記者，請你說服總編聽日頭版用元朗西鐵黑幫暴動！

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

推

上環同元朗一齊做A1啦屌

一齊A1

西環開槍 都唔係細事

但元朗件事 一定對我地更有利

構圖好易諗
頭板左右分一半
左邊講上環警察開槍
右邊講黑道打平民，警察唔理

推
仲要推上國際
Hong Kong is no longer the safest city in Asia

分一半！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

1

2

3

有傳言相關村落，未fact check

白衫打人，克警掉頭走，扮睇唔到

立場有live

警黑合作

4

兩樣可以並列做A1
兩樣野有關係

中間加幾隻大字
例如警黑禍港、香港大亂之類咁
好多報紙做過 佢地應付識

推到蘋果見到

最好左右半開

中環開槍呢...

黑社會入火車站亂打人
喺街追打普通人
國際傳媒唔知
一定要本土傳媒報導煲大先得

中環警察開槍
元朗黑暴開片

怒推

pish

5

元朗單嘢應該做焦點

6

推，睇到好撚嬲

push

I have posted the incident on reddit, please help push the post up to let others to see. And anyone have any videos, gif or news in English, please post to r/news, r/publicfreakout and other popular subs. This incident needs to be known internationally and let people know what is happening here